Ted Cruz

今日如果Ted Cruz 出來遊行，請各位手足一定要以身相護，不能令他受傷，否則美國一定攻打香港。

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

唔好傻啦

打香港做乜9你有無諗過

佢有冇話今日會去邊？

想知佢行程